有冇一間吉列豬排飯好食過/媲美熊本勝烈亭

好掛住勝烈亭d豬排

大雄發

吉豚屋

勝烈亭真係冇得輸
玩北九州住博多,都突登搭新幹線去熊本食

勝烈亭世界級 邊有得玩

吹大咗

同意

高田馬場果間屌打

利申: 兩間都食過

勝烈亭好在無人唔駛排

我都係
仲要只係去4日都特登搵半日走落去食